有冇英國保誠agent係到

想買份醫療

有

有咩喺度傾啦 私下傾想劏樓主一筆？

等睇保險狗互咬

宏利agent 🙋‍♂️

直線引哂d保險狗出黎block鳩哂

保誠

有咩係到講，等巴打們幫下眼

我都買份醫療 未買過